%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{N. Périn \& V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\guide de travail}
\titre{Le TGV}
\motsclefs{Intégration, dérivation, DAEU, Math 10}



\begin{document}

\begin{itemize}
\item Représenter $v$ en fonction de $t$.
\item La phase d’accélération peut être découpée en tranches de temps très
fines de durée $\D{t}$. 
La distance parcourue pendant une tranche de temps dt est égale au
produit de la vitesse $v$ par la durée $\D{t}$. Ce produit est égal à l’aire
d'un rectangle. On retrouve alors la même situation que "La flûte de champagne".
\item Attention au unités de mesure.

\end{itemize}


\end{document}

